坐巴士坐到以為自己病左

停下郁下停下郁下 chok到想嘔
屌你老母塞乜撚野車呀

係咪女人識防震 個個都訓得咁冧
眼見所有男人都醒晒

短短二十分鐘 已經有七次啲消化物上喉嚨
點解隔離個女人可以繼續訓架

幾號巴士？去邊度

681 去緊灣仔警署 平時八點九上車都無咁塞

幾時到畢打街呀？？？

全車女都昏迷男既清醒，好機會